（心存希望問一問）有冇巴絲或屋企人係呢排上大陸，可以幫我帶啲藥上去寄埋我嫲嫲

幫你帶貨？
唔好玩啦
點知入面咩黎

叫佢落香港都係家居隔離14日姐好難咩

順豐快係因為規舉仲嚴過海關，所以極低機會被人扣關
試過去順豐寄野話要件貨有單先得，然後攞去fedex填完報關張form就寄得

笑死
三唔識七幫你帶藥
仲要係中國

認真答，上網搵工聯會寄藥行動，
政府資助工聯會做，
紅到黑，但唯一方法啦

Google第一個result就係
我老母都識搵到方法寄藥俾我阿婆

去藍屍啲group到扮下藍扮下紅
應該會快啲
連登個個都唔會想上大陸